"Nee," zei Varley, langzaam.
"Ik liet hem op goed geluk."
Hij had geen glimlach, maar hij zou zijn verantwoord, voor de bank agent hadden gespeeld en Varley Howard had gewist .
"Misschien is hij de regering surveyor," zei Esmeralda.
"Te oud", aldus Varley.
"Ze altijd sterven lang geleden."
uitgeput gissingen, ze keek naar de twee ruiters als ze haalden hun weg langs het pad van de hut, en thans Bill zagen Howard, en stuurde een Coo-ee, Esmeralda, zoals in de plicht, beantwoord.
"Nou, Varley, mijn jongen," zegt Bill, als hij omhoog getrokken, "hoe gaat het met je?
Miss Esmeralda, ik hoop zie ik je goed?
Varley, 'ere is een gentleman als graag tot ziens.
